Wanneer hij glimlachen, twee kleine kuiltjes verschijnen op elke wang, die rooskleurig van zijn Gezondheid  Hij heeft al een of twee kleine _vrouwen, _ maar Louisa Biron is zijn favoriet, een mooi klein meisje van vijf jaar oud.
